求法律意見

我好撚鍾意國歌
想問行街揮舞以下旗幟有否觸犯任何法例？

你用正體字已經犯左法

犯法，除非你係藍屍